
                      Una pasada de peli!! Me encantó la mezcla entre nuestro mundo moderno y la belleza del Egipto antiguo. La momia era muy original, los efectos cinematográficos guapísimos, y su tumba absolutamente imperial!!! Un verdadero encanto 👍🏼👍🏼👍🏼
        
            